各位[s]高登[/s]連登手足！今天！熱血公民！正式！成立八周年啦！

今天，是 #熱血公民 成立八周年。

其實哪一天才算做正式成立呢？不同組織有不同計算方法，當年，熱血公民並沒有選擇在某一天正式公開宣布成立，所以也不會有所謂「正式誕生」的日子。
那麼，為什麼是2月29日呢？是否胡亂選一天？當然不是，因為八年前今日，有一件事發生了，這件事決定了熱血公民的存亡，令這個黨可以真正誕生，所以我才選這一天作為誕日。
至於當日發生了什麼事？如果這個黨能挨到十二周年，我才考慮公開吧。

黨慶剛好是2月29日，四年才有一次，也讓我覺得正好，不用年年搞慶典，也讓大家更珍惜整個黨，想要再搞慶生會，起埋要令個黨挨多四年啊！

八年過去，由一開始只有十幾個人的小組，發展到今日的規模，實在不容易。
感謝八年來，所有曾經支持過熱血公民的朋友，多年來，熱血公民得到很多朋友的關照、愛護、幫助，無言感激。

最後希望提醒一眾熱狗，熱血公民創立的原點，是源於兩個字：夢想！
這是一個為了實現夢想而成立的組織。

成功之前，我們絕對不要放棄夢想！

黃洋達
29/02/2020

「行動 post」毋忘831